葉劉廣東話版國歌是咁唱的⋯⋯

葉劉廣東話版國歌是咁唱的⋯⋯